示威對社會冇貢獻，呼籲所有示威者唔交稅

係囉，我地呢d廢青對政府庫房根本唔應該作出任何貢獻